好辛苦呀

每日都會同佢Snapchat儲火，但係有時又會好似冇話題。聽佢同Dfrd話佢知我鍾意佢，但係我一路都唔敢親口同佢講。我應該點做呀 好辛苦呀

儲火姐係咩 毒撚未用過slutchat

你自己唔敢講點幫你

咪撚戇鳩啦
儲得個幾個火仔就諗住溝到?

中學雞先會care d 咩火 繼續讀書吧啦